\sloppy

\begin{pernyataan}
\thispagestyle{plain}

Dengan ini saya,

\begin{table}[ht]
	\centering
	\begin{tabular}{lll}
		Nama     & : & Indra Riksa Herlambang                                                                                                                                  \\
		NPM      & : & 1154051                                                                                                                                    \\
		Judul TA & : & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Penentuan Rute Terpendek Pada Sistem Manajemen \\ Transportasi Menggunakan Algoritma \textit{Floyd-Warshall}\end{tabular}
	\end{tabular}
\end{table}

Memberikan kepada Politeknik Pos Indonesia hak non-eksklusif untuk menyimpan, memperbanyak, dan menyebarluaskan tesis karya saya, secara keseluruhan atau hanya sebagian atau hanya ringkasan saja, dalam bentuk format tercetak dan atau elektronik. \\[2ex]
Menyatakan bahwa saya, akan mempertahankan hak \textit{exclusive} saya, untuk menggunakan seluruh atau sebagian isi tesis saya, guna pengembangan karya di masa depan, misalnya bentuk artikel buku, perangkat lunak, ataupun sistem informasi. \\[2ex]
\textit{Hereby grant to my school, Politeknik Pos Indonesia the non-exclusive right to archive, reproduce, and distribute my thesis, in whole or in part whether in the form of printed and electronic formats.} \\[2ex]
\textit{I acknowledge that I retain exclusive rights of my thesis by using all or part of it in the future work or outputs, such as article, book software and information system.} \\[1ex]
\begin{flushright}
Bandung, 19 Agustus 2019 \\[10ex]


Indra Riksa Herlambang
\end{flushright}

\end{pernyataan}